劉備與關羽的心結

劉備在洞房花燭夜當晚，笑淫淫的對著嬌妻說： 「該是老二出場的時候了....」

此時關羽自外破門而入，大喊：「多謝大哥！」

笑咗

wow but thanks

寫唔爭氣笑左果啲垃圾收皮啦！
我大大聲笑左

on9